Nokia係咪贏咗Moto？

Moto手機唔洗講，賣咗畀支那

解決方案又蝕緊錢，就快又要賣畀人

反而Nokia撈得風山水起

唔好拎垃圾moto同我皇者nokia比，ok ?

Nokia is back

nokia咪又係貼牌機

師兄無證無據咪亂講

以前手機三大
Nokia Motorola Sony Ericcson
今日只有Sony仲可以做落去

Nokia就出n8, 皇者歸來喇

想當年個部n8

好失禮咩

此Sony Ericcson非彼Sony Ericcson

當年Sony Ericcson係有兩家公司血統非sony私有，依家Sony Ericcson係被sony私有後Sony Ericcson牌已經被消失了

喂，小心唔好講錯野wo